【香港中字】六道製作團隊 八分鐘Demo

我都知道我好撚煩，係咁開post 開埋哩個兩三日唔再開

大家睇下如何 不過我哋唔會轉用書面語

認住【六道製作】

唔會粗製濫造 唔會抄襲

長谷川真係好正

仙人出品，必屬佳品

而家唔只我一個喇

光速正皮

仲有因陀羅同阿修羅

總之我哋出嘅嘢會check五次或以上，確保達到高品質先出街

睇完八分鐘已經好想打丁，幾時有成套